有個加拿大籍日本rapper係2018年已經講緊I ain' from china I'm from HK

點解首新歌咁少人聽

TXMIYAMA
2 週前
Update: we did it guys, I have been told that this song is banned by police in some HK nightclubs!

點解大部份 rapper 既MV
一定要成班人係到UN下UN下

疊馬

其實不錯

TL

幾撚正

天水圍ganggang應該有借鏡HKG 成個feel好似

佢啲中文字幕都好正

中文都押韻